話奧燒打國家隊勁真係笑話

連登永遠有班人話因為妓廢 所以佢冇心踢
有睇開德國都知佢上屆已經比德媒屌到仆街
條友見左底好耐 唔好再吹到佢世界top攻中
冇射波冇速度冇過人

佢過哂氣嫁喇屌

不嬲垃圾

專業反燒

我係

淨係識順景波

阿狗邊個踢國家隊冇加成？

奧燒偶爾有一球半球幾勁既

youtube 球王

普多斯基都勁過佢啦。

拉恩仲出位過佢

佢守好d唔洗輸果球

垃圾嚟

奧燒個位比辛尼啦
但左路廢到

其實Ozil 今場打中中防中多過攻中, 佢多數負責做key pass 但你睇吓成隊德國有邊個走過位, 個L個都舉手, 踢得差就梗, 不過係屌都屌Draxler 先啦, 佢全場有邊腳好波呀

德國整體好到波都入唔到

防中洗撚要佢咩 on9
防守行行企企 成場剩係識橫傳

成隊都廢唔關佢事啦

爺爺係無辜架

點解會係佢包返嗰個位有冇諗過

重點係無人跑位 佢作用就等於0, 呢隊德國好似得右路咁, 吓吓斬波入中間, 個個企係度舉手, 如果德國要靠Ozil 入波一早收左皮啦

以前有摩佬焗佢操體能
而家

係人都知佢唔係防中, 上面班on9 要佢識守, 又話唔洗佢防守, 咁你地問吓路維做乜9要佢打咁後好過啦

比甩咁多腳都唔屌佢先？

皇馬冇咗佢即刻贏歐聯

路維問題大於臭燒啦

唔好講冇人走位啦
條友連基本控傳走位入攝都冇
比波剩係搵最近既橫傳

巴打又係你
一齊屌柒奧燒狗

佢傳波盤球都係咁甩，希望下場見佢唔到

一場論

9成9正選

勁廢

論你老母咩 你睇佢近兩年啲波先好講野
一場好十場衰

你睇清楚下半場換左咩人先啦盲反
佢要踢後一格先有波踢咋

近幾年都廢到仆街
間中一兩球直線就j足一季

呢個今場真係打得好好，唔計射門柒

有波又點
連基本傳控分邊都做唔到 卻奧斯打埋佢果份
出佢打少個咁

依個真呀 防守永遠hea過碌撚 唔係佢係皇馬踢過幾年好波，依加仲會入國家隊？

成場行行企企都唔知做過d咩

啲人屌小花係散步帝，奧燒都唔知算乜，廢到，防守人地假動作都冇就死位變大位，個波入左仲舉緊手

真係過哂氣啦

連國家隊都踢到咁

搵個攻中係禁區守反擊我真係唔知邊個問題

奧燒最勁係畀直線
打陣地成班人企定定梗係廢
如果左brandt右reus一定唔會好似呢場咁柒, 佢同draxler只可以用其中一個

完全冇人走位 點做波？ 就係冇人郁 你咪見到卻奧斯係咁9射

終於有人睇到個重點

今季條撚樣已經養生足球
聯賽唔踢 剩踢歐霸
都可以廢到咁
有人仲j緊佢皇馬果陣做歐洲助攻王 果期仲要有朗比佢刷助攻ja

佢純粹補位姐，但人地扣左大位自己仲on99舉手做乜柒，學左梅斯達菲咁舉手任人射

不過發現班拜狗由季尾到依家一直輸波

史特加、法蘭克福

今場屌梅拿 達斯拿 基迪拉呢啲都未輪到奧燒啦

個topic講到懶有高見咁講到佢不嬲踢國家隊廢
依家又講緊今季........

sane咪左路 自斷一臂

你好似形容緊阿狗咁

今場無表現係真
但明顯嘅係德國成條後防都唔知做緊乜，保定就住就住踢，甘美治衝得上去又唔夠氣返去守22號仔，曉姆斯上半場淨係識訓低攔人 ，左路隻2號更加無咗影。
仲有雲拿等波，梅拿隱形，達斯拿浪射。
要屌嘅話，奧燒分分鐘排最後

㚒班阿記上身嘅國家隊隊友交返踢阿嗰陣嘅表現好合理

佢而家真係好差, wc10 年果陣sharp 好多

華拿先係垃圾

比唔到key pass = 隊友唔識走

比到key pass = 奧燒好勁

咁嘅廢物都可踢足90分鐘 搞笑

唔好爭，成隊垃圾

睇now聽到講波佬屌咪跟手屌

達斯拿一個罰球好撚過奧燒成場波啦

打防中點解我唔用根度簡？

你咁叻你問路維啦

我就係2010 wc果陣開始鐘意佢 果屆世杯sharp到爆
之後踢皇馬果陣又同朗好夾 key pass世界第一 果陣仲有速度 過人
睇住佢係阿記拎完英超助攻王之後呢兩季dup左唔少

我都係由世界杯簡班新仔炒阿根廷再贏英格蘭
果陣佢絕對世界級
但依家既佢已經回哂塘
請大家面對現實

奧燒真係慘
球會國家隊隊友都唔走位逼害佢
皇馬班仆街又死好命係佢走左之後先贏4次歐聯

奧燒好慘 國家隊隊友又唔走位
搞到我行行企企

啲人唔走位點比key pass呀ching

其實佢4年前真係踢得好咩
一直覺得佢係勁
但古迪個種 時勁時廢

球罰球唔係卻奧斯射嫁咩

贏就我燒一個Carry隊波
輸就我燒比隊友累
迷燒根本冇得輸

古迪勁好多，起碼實用

都係差 一直比人屌
最好係2010

真